Laliga官方發表聲明,證實梅西的違約金條款依然有效

作為西班牙職業聯賽所有球員合同的審查組織,Laliga寫道:

"針對一些過去幾天出現的,在不同媒體上的,關於巴塞羅那球員萊奧內爾-安德雷斯-梅西的合同問題的解讀——很多解讀還是各自完全不同的,Laliga方面希望做出以下澄清:

"目前梅西的合同依然有效,而且合同中依然存在'解約條款',這個條款要求球員如果需要單方面解約需要遵照履行——該條款根據皇家法令1006/1985號第16條,該法令專門用於規範職業運動員的勞工權責。"

"在履行相關的規定的前提下,如果球員不支付合同中規定的解約金額,那麼Laliga也不會對其解約批准生效。"

3+1唔好續個1
應該都係大家反面收場
美斯就算被逼留都唔會踢架啦

打官司未

西甲已經冇咗尼馬同C朗
一定盡全力配合巴塞留美斯

變左美斯同西甲打官司

咁貼原文算

DOM 30.08.2020

En relación con las diferentes interpretaciones (algunas de ellas contradictorias entre sí) publicadas en los últimos días en distintos medios de comunicación, relacionadas con la situación contractual del jugador Lionel Andrés Messi con el FC Barcelona, LaLiga considera conveniente aclarar que, una vez analizado el contrato del jugador con su club:

El contrato se encuentra actualmente vigente y cuenta con una “cláusula de rescisión” aplicable al supuesto de que Lionel Andrés Messi decidiera instar la extinción unilateral anticipada del mismo, efectuada conforme al artículo 16 del Real Decreto 1006/1985, de 26 de junio, por el que se regula la relación laboral especial de los deportistas profesionales.
En cumplimiento de la normativa aplicable, y siguiendo el proceder que corresponde en estos supuestos, LaLiga no efectuará el trámite de visado previo de baja federativa al jugador si no ha abonado previamente el importe de dicha cláusula.
© LaLiga - 2020
Más leído

西甲緊係唔想佢走啦佢都走埋真係冇人睇
轉播費大減價

邊撚個叫梅西？

支持！最好以後都貼西文！標題都係！

佢一走西甲變意甲

點解貼原文=發爛渣？

試過,無人覆,不了

美斯無心戀戰hea一年free走巴菜西甲咪又係食屎

美斯：巴塞在監錮美斯

球王咪浪費1年

梅西

巴塞高層咁閪
我驚到時捉美斯做龍門訓練

嚟意甲啦

好事黎！

世二世一出走晒點都要留番世一，否則好難吸引海外球迷

世三唔係喺皇咩

好撚有人情味呀 more than a club

嗰個肥過電單車就收皮啦

屌你不如貼阿位伯文拉丁文

我貼完原文,咪翻譯左中文

直接罷訓咪得

傻鳩中轉英黎
不嬲傻傻地

有利益緊係咁講

@醉右

你認錯人，𨳍到

咁hea踢一年囉

人大釋法

美斯直頭冇訓練 決心要走
佢罷踢同走人咪一樣難搞

鏝城笠波衫未？

咁即係西班牙足總支持巴塞個觀點，唔比7億（解約金）就唔洗帶走美斯

黎緊呢年可以約bale 打golf

開波時係場上打

今次真係對巴失望
咁樣對球會icon

人情味...

La Liga 係法院咩
上到庭邊個贏都未知啦

唉 放啦 鏝應該肯俾錢